（正視聽）支那可以咁快消滅疫情 只係因為佢地零私隱

真 所以健康碼真係幫到手

去邊都要健康碼

一有病全世界都知道，冇私隱

做到咁嘅地步，3歲細路都可以消滅疫情

私隱呢？

講個笑話
有人用vpn跳咗去香港台灣日本node
熄vpn開返個健康碼變咗紅色
話佢去過香港台灣日本 要隔離14日